如果香港人係塔利班既話

係咪已經獨立左？
塔利班 可以同美國 打足咁多年
如果塔利班係香港人 就不得了
即時燃起獨立之火

以色列呀, 傻。

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

岩岩先睇住新聞講 阿富汗

如果香港係塔利班拉登一早比左膠供出嚟

不推文回覆 好狗咯

咩game 嚟, 好打耳啊...

笑左

係喎岩岩睇唔到拉登兩隻字添
又真 唔好打呀 拉登！

係塔利班啊
不過係道德塔利班

驚未？